出面落雨，企左係窗邊望住路人同條街，耳塞聽住情歌

一個舒服放鬆的晚上

聽緊咩

做完野放鬆下者大佬

聽緊隔離post 上世紀情歌d playlist

When you say nothing at all
Ronan keating

呢首高度推介

Bread- if

好浪漫，
好似番左個個年代/以前tvb 播劇 陳慧珊出場個d背景音樂咁

有無人明

雨下一整晚

我呢邊細雨喇 有d sad，
但過左個輕鬆又浪漫既晚上
落雨聽住歌真係好安撫心情

係

綿綿 下雨天

識野 佢依加老咗但把聲都係咁好聽